[長文] 在政權極度暴力下，香港市民應該借力打力，玩長期消耗戰

現時中共對付香港人之招數
首先基於香港行普通法制度，用法律程序控告示威者慢而無震懾效果
中共因此命令警察/公安 以極大暴力殺人犯法
再配合鄉黑聯合打擊市民
甚至乎現在見到黨鐡職員都開始使用暴力
務求於進入法律程序之前重傷，甚至殺死示威者，以作震懾效果
呢個就係所謂止暴制亂

所以我覺得輕微犯法行爲，係呢個條件下是沒有成本效益
例如跳閘，明明只係罰500蚊既輕微行爲，可以去到俾人禁低毆打
甚至有案底，我認爲係絕對唔值得

止暴制亂之弱點
我用人體患病作例子，中共覺得示威者係“細菌”
佢地想用最快速度“痊愈”，所以賦予警察權利無限制使用武力“強力抗生素”
止暴制亂就係：以投入最強力抗生素，迅速殺死細菌
但中共忘記一樣野，強力抗生素本身有強大殺傷力，一樣可以殺自己
以沙士作類比，長期使用強力抗生素會造成頗大副作用，骨枯等，甚至自己打死自己

睇返呢1-2個月經濟數據，香港各方面都開始下跌，甚至開始有中小企結業潮
相當肯定就係所謂止暴制亂策略所造成。
因爲721前，基本上示威者自己遊行，所有商鋪繼續做生意
721後，一來警察開始嚴密佈防，二來商戶害怕警鄉黑破壞商鋪，一有遊行就關鋪
呢種恐懼情緒影響市民+旅客情緒，從而大幅打擊香港經濟

中共政府講到尾，只有一隻痛腳
就係香港投資，包括樓/地/各中資企業
其他所有野基本上無法對佢構成傷害

現階段下應該做的事
所有行動都應該刺激警察，等佢繼續拖垮香港
簡單來講警察就係一班低學歷武夫，見人就打，見人就拉
直綫思考認爲捉曬/狂打示威者，香港就可以恢復正常
完全無能力領悟到，警察克制使用武力，其實係社會穩定必要條件
當所有人處於恐懼之中，邊個敢投資，邊個敢消費呢？

和理非多區快閃集會，黨鐵商場快閃集會，黨鐵站内快閃集會
務求用低成本方式，吸引最大警力出來
一來搞到佢地疲於奔命，二來等佢地繼續濫用暴力，傷及平民。
務求讓警察打死經濟
由於係合法+快閃行動，所以市民被捕率可以減少，將整個社運生命延長到中共跪低爲止

繼續抵制中資企業，又淺入深逐一擊破
佢地有能力操控香港大企業，但係佢地無能力操控企業一定賺錢
以國泰為例，市場上有太多取代品，主要成本又燃油+飛機保養+人工支出組成
如果有3幾個月無人搭，已經入不敷之，即刻跪

勇武以無預兆，快閃活動爲主
最低成本，又可以令人保持新鮮刺激
唔知大家對於葵涌警署煙花事件有無印象
班鄉黑就完美展示咗咩叫無預兆快閃慶祝會

當然唔好學鄉黑做犯法野，不如請下朋友寵物食下野飲啤酒，建設對話平臺ok？

推

p牌幫你推，不過我早幾個星期前都開post叫人從借力打力角度諗策略，但似乎連登仔無興趣

好似不符大眾口味
可能覺得同警犬死過先浪漫

Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

推，勿硬碰

大多數人仲係思想勇武，雙腳be water
但我地最缺既係思想be water，行動勇武

勇武可以繼續
不過唔係示威當日做野，對家一早有備而戰
攻其不備先有效

舊策略在以前未有新屋嶺係work 既
現在政府已經用法律以外，黑社會既方法對付我地
所以策略都要隨之改變

認同，對佢地黎講香港就係搵錢既地方，佢地完全唔介意各位打完個個返去返工...佢地最驚冇人返工真係停市。
叫罷工係香港又做唔到長期，唯一就係等d鋪頭間間日日提早關門造成對經濟有影響，如果成日都做到722元朗個日半戒嚴咁就真係好成功

只要人數夠多，長期罷消費行動
佢真係奈你唔何，唔同迫你洗錢咩

呢個係最終極目標
當每次連登吹雞，警察佈曬陣鋪頭關曬，原來係狼來了
但係當對家一放鬆，

真,雖然要照出。但係一定要奇襲

全部做合法野，去黨鐵商場堵塞，齋睇唔買
防暴狗一來就轉場
普通裝束隱身於市民之中
警察完全處理唔到

流水式合法抗爭

一鬆就...

爽呀

其實好多事件已經表明策略要靈活多變先有希望
臥底，機場，黑社會，甚至利用商場

除左現場，我地連行動文宣都係太單調，無迷惑敵人部署既功效，例如提出fake既地點，仲要表明係fake，但已經夠黑警分散幾十人準備

認同，一定係持久戰，繼續燒維穩費

點樣令到我地知道係fake news 而對方唔知
係一大難題

可能係因為覺得快閃唔夠長時間，驚無咩人睇無咩人知，做唔到示威遊行表達既效果

現在見到少少成果喇
堅持到香港經濟崩盤就攬炒成功

其實係文宣圖上直接表明有fake地點都得
實則虛之，虛則實之
詭計多端重點係多，唔係重複運用，所以每個策略都係用一兩次就要變

18區商場唱歌都有一定作用既
只係再明顯D，加埋堵塞同唔買野
專攻黨鐵商場

明你講乜了
有道理

一路都提出緊,要平安唔好送頭場運動先有得玩落去。

依家可以搞到美月要同條百婆割席，第一次見佢係跪香港人唔係跪大陸人唔偷唔搶但搞到佢做唔到生意呢招堅係得

support

今次真係階段性成功
starbucks 同 元氣係佢地軟肋，可以集中攻擊
如果美心跪咗，對所有大企業都有好大提示作用
與民為敵必自斃

對！因爲中共唔出解放軍，咁注定係長期抗爭

ok

方向正確

尊重前綫

塞路成本好大
但其實引到班狗出黎
條路已經塞左一半
所以次次都應該引狗做目標
利用班狗做road block

狗一出來就轉場了
塞第二區

認同，唔可以亂送頭！鬥長命！

一早都認同借力， 但唔係主流
總之 d狗一出就幾個鐘， 等佢地黎阻街， 一出就散， 如果佢只企一陣想走，就出番黎， 唔畀佢走住， keep 住封路擾民

和理非活動都可以好大威力

其實和理非活動喺A區
反而勇武應該區B區
用A區吸引大量警力先

抵制中資唔夠，學下五四運動既前輩啦

長久戰

有無更深入意見

呢幾日睇730施老闆, 佢話而家冇人消費已經焦土咗, 實在太睇少香港人了.

而家先係啱啱開始見到小小效果, 跟著仲有排玩, 起碼要過埋年初二食咗魚旦先啦!

個效果先慢慢出緊來
宜家有幾多人敢買樓丫
唔怕接火棒咩
屍老闆係時候收皮了

值得討論

好多國家民主化，都係數以年計
長期鬥爭係常態

正皮左

其實即係攬炒思維

但《緊急法》賦予港共正苦無上權力，香港人隨時任狗魚肉…

是的，不過目標係變咗，唔係等解放軍
係長遠拖死經濟，清算班既得利益者

其實我覺得蒙面法，緊急法無乜實際作用
現在已經行緊 緊急法/蒙面法 之實啦
阻止到市民咩？

pish